其實曼聯既基督徒球迷點睇自己愛隊會徽上面印住魔鬼？

定曼聯冇基督徒球迷？

扑完野祈個禱就無事啦

戇鳩先信耶撚
曼迷無戇鳩

咁痢狗印隻燒鵝咪仲柒